突發！！屯門出現人面識別監控系統！！

香港已被慢性入侵！
緊急！！

push

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

推

push?????wtf???

景崩？

峰

yes

扑街了

唔係路喎

街坊要做野啦

捉垃圾蟲CAM黎

遲下裝曬全港都話係捉垃圾蟲
事實中共當人就係垃圾蟲

都可以有其他用途掛？

推爆佢啦屌

係啊 逃犯修訂真係純粹因爲陳同佳先推出黎

似係一般鏡頭 同九龍灣個款唔一樣

當yellow rubblish

食環嘅
返工成日經過東區有兩支, 成日俾人“關心”

又係時候係景峰打十號風球了

呢個位平時唔算多人行
晚上都冷清

景峰人！！

秒左

好耐啦，以為真係捉亂Dup 垃圾

屌P牌仔推唔郁
垃圾港共又唔聲唔聲借捉垃圾蟲黎玩人面識別 食屎啦

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

智慧都話唔會有人面識別啦 你信唔信？

問下白鴿黨區議員何杏梅

屌，又開fake topic。

wtf

屌！真係好無恥

係唔係佢支持？

我都唔知

擺明係以捉掉垃圾做facial recognition field training, 拎夠data 就維穩用途啦. 掉垃圾你諗下對社會成本影響幾低, 就去全香港裝咁撚多支, 完全都唔符合度本效益, 咩目的都司馬昭之心啦

肯定有問佢嫁喎

拆落黎睇下 但要係電腦高手 睇下搵唔搵到核彈

人面識別只要有鏡頭就做到

仆街政府

Wtf?????

Push

WTF?????

搞我住果頭？屌你老母，一陣行過去望下咩環境先

tui

其實英國, 美國都有用。。。

你係咪今日影？
因為前幾日發夢經過未有cam

最重要好似係個識別軟件

話唔定已接通深圳法院

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

pk

屯門私樓屋苑同輕鐵站 加輕鐵門都有

問下個班 社區主任十兄弟做過咩囉
之前Sd埋資料俾某十兄弟之一
佢叫翻我搵好資料 再俾佢
咁不如我幫佢選埋啦
我幫佢整埋poster 等佢派 再參選好無
日日做埋啲門面野
身邊住同區嘅朋友 親戚 個個R撚哂頭
完全唔知佢jm9

Sorry 屌我分化都要講
我仲要岩岩先見到佢係樓下條街飲梗酒
真係唔知叫人點投佢

啊社區主仼 如果你mon post
唔該你檢點少少自己行為啦
唔係唔俾你飲
但未選到 係自己區飲酒又成
個觀感 會唔會難睇左少少
係未可以避免下啊

你個街站仲要按心情先擺下咁
點投你啊 又點叫我啲朋友屋企人投你啊

電鋸撚出場

幾時先裝架，因為以前唔見有

樓主幾歲？仲係咁天真？

九巴啲 cctv 都唔係用黎監察你去過邊啦
到時1 個法庭手令咪搞掂你囉

啟德觀塘一早有啦

藉口黎

Cam加ai就可以監控

係咪個cctv影到有人掟野唔可以當證供丫 唔係丫嘛

係啊又想講叫大家冷靜啲係咪

屌！

景峰好似黃色地區黎喎
手足做野

930好似有活動喔

我岩岩都見到 我應該知你講邊個
真係唔知佢做乜撚野
開街站完全係睇佢有無mood咁
啲傳單內容仲要勁濕鳩

你智商過唔過50

其實呢個 計劃好似好耐之前，差唔多有 一兩年前已經有提出。
可能大家喺呢個時段敏感咗，一見到有裝新cam就覺得有問題， 但我諗大家係咪要開始諗下 ，係咪所有cam都唔要得呢。好似有啲 為反而反（？)
但自慰燈柱就真係要反

不過其實最主要都係政權問題， 中共裝一個cam都驚到瀨屎，係用嚟監控人。 美十幾個cam都唔鬼驚啦，信係真cctv用途。

Cam + ai + 4g(5g)
點解仲有人可以覺得無可能發生監控架

啱呀，讀書班垃圾最叻就係偷換概念

上兩星期已經有枝勁山寨feel 嘅臨時cam
(有枝棍舉起個鏡頭咁）

仲有其實所有cam都可以用嚟做人面識別，因為主要係個軟件。
避唔曬 周街都係cam 港共想要就可以要
cam唔係問題 問題喺個政權到

之前已經有新聞講過

岩岩去望左眼，裝左兩支，一支係小學落樓梯去隧道果個位，另一支係隔離廢棄單車泊位，咩果到係掉垃圾黑點黎架咩？點解要裝係果到先？

唔拆？

pish

你知唔知自己同緊邊個鬥？共產黨有信任可言？

屌佢老母
Push！！！

又陰啲陰啲做埋啲仆街野！我屌

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

唔知遲啲會唔會有人顛到拆智慧燈柱？好過拆港鐵

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

拆撚左去啦 大陸咩你老母

觀塘九龍灣果日你訓左？

你知道唔知道
有~人~監~控~你~~~

屌

又界爆佢啦

10.1再拆
一個都不能有

頭先影

我以前都唔見有，頭先行過就見到

暗渡陳倉. 共狗慣技.

新燈

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

最重要係條片

的確係垃圾蟲cam
但係

食環署講過
只要黑警要求 佢就會交曬啲video出嚟
而至今已經交過 幾十次

以上內容適用於所有部門所set嘅cam
例如路政 運輸 etc...

PUSH

個cam上面有部機頂盒咁既野，上面有2條天線，唔知入面有無裝自慰系統呢

乜cam都有機會比黑警用黎做其他用途

極權政權同民主政權嘅分別
Cctv嘅用途得一個
就係監視
極權政府必然係會最後都用嚟監控市民
而監控係為咗打壓異己
你信佢係真cctv用途係咩意思
難道有人係呢個cam下面掟個汽油彈
差佬睇到個cam條片 見到佢掟野 會只係告佢亂拋垃圾？

但係英美係民主國家
有權力制衡
政治問題 政府解決
就算監控 都係用於正途
而唔係為消滅發現問題嘅人

612 721 811 831 新屋嶺

PK

做乜整到清潔龍咁凶神惡煞
話就話捉人亂掉垃圾，撚信

推
大家小心

屌呀 景峰咁撚偏都有

我同你個意思係一樣 唔係好識表達出嚟
極權政府之下，cctv就係對付一啲異見嘅人士，維穩。 你會覺得好危險，唔知幾時人拉， 好似所有資料都畀政府知道曬咁。

民主政府，cctv就係用嚟還清事實，查案。 就好似你間鋪裝cctv，防止人偷嘢，你唔覺得會有問題， 仲覺得有cctv安全咗。

講到尾， 一個cctv係死物點樣用就係當權者話事。

Cls

如果想競逐做首都嘅 就請屯門人召喚十號波將其CAM摧毀

好驚
又唔知佢有乜用

捉垃圾蟲只係藉口，慢慢令你覺得有cam 係街好正常。

果個位又的確之前有人餵白鴿嘅

仆街了

Wtf

屯門V CITY外面果幾條燈柱今日換左做監控燈柱啦

你係咪真係咁弱智 香港會死真係因為有你呢啲on9

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大埔都有智慧燈柱，diu

推推推

喂 用力推

我無嘢講

信政府真係on撚9

又陰啲陰啲搞野 街坊識做啦 記住blackbock
最好block到連阿爾瓦達啲恐怖分子都無咁密就啱

Btw 各街坊麻煩親自組隊檢查 自己果區有無多到少到類似燈柱既物體

有任何懷疑請即放上黎習思廣益

嗰嗰位成日有人餵白鴿，未必係關事。如果係要裝Face Detect都選擇前少少個輕鐵站裝啦，係依個位裝根本效益。

輕鐵站都已經裝左d雞乸咁大個既cam啦

就拆咗佢

屌佢老母 拆多次 唔拆都噴黑佢

推！

用馬子射佢

你問佢 佢緊係講 捉垃圾虫啦

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

好撚不安

帶定面罩封撚住佢

on9仔

拆佢老母

試著說「中國」
不要說「大陸」、「內地」
世上冇一個國家叫大陸/內地

陰d陰d整d小動作

想問呢個係彩暉花園對出既cam
係咪一直都有?

拆得

拆

清呀

好耐啦 之前用垃圾黑點呢個原因黎裝

屌爆清潔龍

蠢過豬

831

要捉幾個人餵鴿既手法其實係應該用食環定期行, 又唔係恐怖份子, 用幾個餵鴿既人所做成既社會影響用當區24hrs 所有路過既人既私隱作為交換, 呢d 一聽就知係政府既藉口

呢個係捉d廢佬喂白鴿wo
落隧道之前果棵樹好多白鴿係到
之前朝朝都有廢佬掉食物落地

好得人驚呀

推！！！

推呀！！！

再推！！！！

任何可以連接到伺服器的鏡頭都可供上傳，包括即時 / 事後分析。
而且上面的人講得岩，你呢句就幾肯定係 5 毛思維。

屌 推

識一個IT fd係做呢個cam 既system, 佢話其實6月前已經有呢啲cam, 同埋暫時都無將啲資料用喺其他方面度
不過大家都小心呢啲cam啦

無論係咩cam 都係監控緊你 拆晒佢

係正我果頭

叫人搵日整個風出黎先

大夏高層都有 話就話捉你高空擲物 但係都係為咗監控你 影住晒 冇晒私隱

唔使立法會通過架咩?

其實唔係講過好多次人面識別係講緊背後個system咩
根本唔關咩cam事 只要夠清 可能iphone都做到監控

佢講你信? 咁天真?

屌 做乜撚嘢 政府真係唔撚聽人講嘢

可以點？遲早發生

有幾多個檢控左？

嘩 咁撚高嘅？

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

有無咁L天真呀

巴抗們搵日去幫佢做下身體檢查都好

打

Push 推呀！

有好耐啦，翠寧個邊個咪錶位都有

下話？

你覺得無事？

push！

召喚屯門工程部

岩呀 會入哂big data
打幾個特徵就可以trace到個人
樣都唔洗影到

我覺得若果只係普通cam, 得錄影功能，就算影到都唔會輕易捉到人，一定要有人面識別先至會有用。政府好大機會會反駁，部cam無人面識別，某程度佢講得啱，因為人面識別嗰part係由server負責，唔係個cam直接做

隨街跌頭皮坐兩年

嗰個位從來都冇垃圾問題，鴿仲多過垃圾啦

. P牌都要推

有冇編號？應該好似燈柱咁有編號。

屌啊陣間去睇吓
近邊個位？

鄉事會路
一田入口果邊

推上報。我係東區都見到幾枝

冇腦就唔好學人上連登啦 on9 真係冇藥醫

拆咗佢！

正苦開始偷偷安裝

唔係好見到有cam喎，望落幾支燈柱係新新地咁囉！

岩啊，等你班香港人慣咗有呢啲cam，之後咪又用另一個藉口囉。屌，大陸啲cam夠話係用黎維持冶安啦。